屌哂你地老母！和勇不分勿分化

小弟一起身見到勇武退場同屌勇武退場po佔哂成個熱門.其實勇武退場放上黎po咪由得佢，如果真勇武的話，你地班仆街推到成個熱門有咩意思先？比人靜靜退落黎啦！另外，果班屌勇武退場po又係一樣，你地諗下喇，如果屌中左真勇武退場，你地推上熱門咪益左班Mon po 狗同支那狗，如果假勇武，你地就等於助長歪風，幫緊佢地推po帶風向，呢d就係支共想要既野，分化既局已定

最後我希望大家不需要再討論勇武退唔退場既問題，我地係追逐緊自由既社會，每個人都有自己選擇既自由，倒不如諗下從唔同層面去付出，先對得起呢場運動同被捕手足，並唔係討論一d會令大家分化既問題！大家醒下喇！冷處理勇武退場post 推番正常行動or支援po喇！

p. s 捉鬼既人自己好好反省下

推

屌你老母屌哂我地老母

5連推

事實如此 又要靜靜雞贏但一直推緊上熱門
又要捉風向5毛但就變相中左招 搞緊分化

打左咁耐我都從來冇叫捉鬼
因為啲死狗好易認
靜雞雞估啦

講真成個熱門都係對立po 就係對家想要既分化